Donald Trump: 沒有同意取消"中國"關稅

Trump says he has not agreed to roll back tariffs on China, after week of trade optimism
Published Fri, Nov 8 20199:59 AM ESTUpdated Moments Ago
Jacob Pramuk
@jacobpramuk

Key Points

President Donald Trump says he has not agreed to scrap tariffs on Chinese goods, though Beijing would like him to do so.
Stocks fall to their session lows following Trump’s comments, as optimism had risen about the prospects of the U.S. scrapping duties.

President Donald Trump said Friday he has not agreed to scrap tariffs on Chinese goods, though Beijing would like him to do so.

Stocks fell to their session lows following Trump’s comments, as optimism had risen about the prospects of the U.S. scrapping duties.

On Thursday, Chinese Commerce Ministry spokesperson Gao Feng said negotiators from Washington and Beijing “agreed to remove the additional duties imposed on each other’s products in different phases after they make progress” in striking a trade deal,” according to a CNBC translation. Gao did not specify how much of the tariffs the world’s two largest economies would revoke.

The U.S. and China have worked to ink what the White House has described as a “phase one” trade deal. Trump hopes to resolve outstanding gripes with Beijing’s trade practices including forced technology transfers and intellectual property theft, while securing more Chinese purchases of U.S. agricultural goods.

The Trump administration has slapped tariffs on more than $500 billion in Chinese goods, while Beijing has put duties on about $110 billion in American products. China has pushed for the U.S. to remove tariffs, which have the potential to wreak havoc on the global economy, as part of an agreement.

The White House declined further comment on Trump’s remarks.

造市+撚狗

又跣鳩你一鑊

無賴鬥無賴

雙方plan左接近廿年既仗，邊度會唔打，咪天真啦

Mark Simon-共和黨黨員， 黎智英助手， 最近更協助安排黎智英會見美國副總統Mike Pence。

而家， Mark Simon話「撐香港」既美國議員們將出大招，力推香港法案在參議院大會審議。
中美貿易談判形勢不明朗，亦有助推動香港法案在參議院大會審議。

一直都係中国同民主黨嗰邊吹風

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

關民主黨咩事?

又反口了

唔好借啲意屈民主黨wo
有冇source先

估撚到

開始捉到佢講野嘅套路

呢條撚樣都半跪啦而家

其實一開始貿易戰就係要中國輸

中國唔輸唔會完

但大家要預左冷戰閒閒地玩十年

又比白兵分析中侵侵, 白兵真係好撚勁

甴近平

彈出彈入 你咬我食呀

不嬲都知佢係彈出彈入咁玩嫁啦

又撚狗

又開始扯返旗 硬硬地

對付無信用既無賴，個個月罰錢最實際

彭博係咪變fake bews

Xi is my best friend

支那又被打臉

唔好再玩啦侵侵

人權法呢？

買好多牛牛呀

邊段片講?
想睇番

唔想成日理佢啲彈出彈入，又要猜測佢會對香港點點點，講真好煩

侵侵馬仔昨日都開口話可以取消"中國"關稅

班傳媒吹風抄起個股市

星期五，收市後
唔係第一次啦

可以但唔同意

撚到仆街

但肯定係

中美貿易談判形勢越不明朗，越有助推動香港法案在參議院通過

係呢個角度上，我地既處境同中共一樣

佢啲貿易主管講到明關稅係而家
美國賺得最多錢嘅收入來源

侵侵造市都唔係第一次啦

直播緊, 頭1個鐘唔知邊段時間已經分析侵侵同美國國策, 全撚部分析都好撚正面, 唔會好似班泛民KOL咁不撚停放負

商人 vs 土匪

當奴又試係到撚狗

美國， 墨西哥，東南亞，南亞 多左人做野
咁係咪即係呢d地方既新增職位，就等於中國流失/下崗人數？

根本就唔會簽

謝...轉頭睇番

民主黨啲馬仔係咁話話trump跪
係咁話trump會背叛香港人

撚完一次又一次

所以係借頭借路加爆關稅，根本唔會簽

再拎d錢補貼農民

又撚

咁無咩問題

俾壓力迫Trump對中共企硬, 無咩問題

撚狗高手

支那係咪真係會頂到十年...

只係撚緊香港人
因為trump啲貿易協議係共產黨點都唔會簽
所以trump先名正言順一直收佢關稅

星期五造一造市

Trump trump又撚狗

撚狗

彈出彈入 係就強硬少少啦

攬炒係唯一出路
強烈要求終止 《美國 — 香港政策法》

預左啦屌你

彈出彈入

有啲似台灣對港共陳同佳果單
又係先比對家係咁屌佢跪中共/港共
後手就反將一軍直接打面

佢係彈指間消滅你一半市值嘅男人

不嬲都無，好多人誤解 不如聽下林匡正講既中國局勢 仲好

真係癲線佬

可能3~4年就經濟大幅下行

但係大陸人幾窮都唔會起義

要等餓死哂下面個班先有機會動搖到上面

姐係要等經濟大幅衰退完再加多3~4年

3-4年香港人等唔到啦
夠哂時間比佢地吞哂香港既錢

支持突郎譜連任

其實我站係侵侵角度睇 都明明地點解佢咁做 一來佢撚狗可以造市 佢自己都賺一筆 二來佢係美國總統 佢一定會優先諗美國人 佢而家係慢慢饞食緊中國啲錢 美國同香港唔同 中共對香港係直接嘅威脅 係講緊會令到香港人無命 係會直接殺死香港人 但中共唔會殺美國人 所以美國可以同佢慢慢玩 慢慢玩先可以揸乾中國 咁樣美國可以不損一兵一將就贏到中國 就算美國真係有心想打仗 中國而家都仲有啲本錢對抗 雖然美國贏緊 但而家打會死多啲美國士兵 而等到中國再窮啲俾唔起咁多軍費嗰陣 美國士兵傷亡會低好多 所以美國一定會同中國慢慢玩 香港人因為好危險所以先想速食 但美國人要賺最大利益就要同中共慢慢玩

總結嚟講 香港人永遠只係棋子 我地嘅生死其實侵侵唔會太在乎 不過我都情願做棋子 只要我唔洗入集中營 我做下美國隻棋有咩所謂

美國d銀行就算入到中國都無撚用
全部玩關係
玩篤手指借錢

美國銀行點做
好似匯豐 咁人入股就有

其實佢係咩人黎

Chairman Xi is my friend

但拖太長美國都頂唔到好耐，盡早過人權法加隻腳入黎香港玩死支那仲好啦 橫點香港人而家訓哂係到叫你地美國過黎強姦我地咁濟

牙侵=6月前既港女

大躍進死幾千萬人都冇人革命

淨係中国人識玩文字遊戲咩

算係幾高質既youtuber，講解清晰易明。

庫爾德俾美國出賣咗三四次，但都係要自願做棋子
無計，形勢比人強

侵侵最撚仇共
點會咁易放過中国

咪同燒山劉世良班友一鳩樣係時事評論員囉
時事評論唔撚係老年人同中年人既專利
後生仔都可以做既姐
全香港得白兵係會散播正能量
其他時事評論員全撚部都只係識放負

曱大大

Trump: I am invincible
跟住啪手指入市

又撚狗咁撚刁太太

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

唉 好聽啲係盟友 實際上係隻旗

唔洗理佢講啲乜，只要睇佢嘅行動，做咗啲乜。佢講嘅嘢日日變，但係做嘅嘢我覺得都好一致。由參選時不停反中國，話中國搶哂啲製造業工作，到宜家貿易戰加關稅一路冇變過。

我相信就算宜家對中共放少少水，都係為咗選舉，連任之後一定會加倍努力反中國。

係佢個細仔啊，佢本人點可以咁做，俾人告啦。

一日花旗銀行做唔到全面匪國金融服務都唔駛旨意會減稅。

所以唔洗指望會有內亂，只係越多人基本生活成問題，維持唔到官大人既奢華生活先會引起官大人之間內鬥

曱大大：又撚鳩me

世良都算半個
個D乜撚野柒頭皮燒生就算啦好嗎
吹水怪黎講都係最煩膠呃稱個種

利申睇左2年幾政評 大陸評友講解分而有根有據客觀好多
但係最差既都唔夠呢條燒山差 各位唔好再貼隻野既鳩UP片啦好嗎

政治係咁架啦，起碼有一線生機

政治野係咁嫁啦, 唔好成日諗到滿腔熱血, 太有夢想咁, 要識攞平衡

佢講嘅野冇句真係出口術,要睇睇佢做啲咩好過,佢係總統嚟,外交嘅野就係咁上下,邊個講都係風格不同內容相似
睇副總或者參議會啲人講咩好過

繼續撚狗

燒山早幾日先燈完
燒山ho ball

差啲唔撚記得咗美國添， 點呀，佢哋最近幾好嗎？

其實可以再諗深多一層
美國要打中國一定經香港
要打經濟戰就更要利用港股
你可以話我吹淡風
但我可以講話要賺大錢一定係沽空先最爽
而家成日都國家隊入市
表面睇好似唔上唔落咁
好有可能背後做緊動作，無fc，唔估太多
但經濟上你同我都未必睇好前景
股市又點解唔跌到落去？至少現價唔合理吧

美國知中國大把回血劍
陰乾先收割唔出奇
d大老闆都認為係美國搞事唔係無中生有
只係我地覺得寧願美國搞
都唔想死係中國手上

簡單總結
美國搞中國一定利用香港作為橋梁
香港係自由市場，外匯出入易過中國
而香港市場有大部分都係中國資金
沽空成功就斷中國米路
所以覺得達成協議就係好事咩？
不斷出出入入先能夠拎到最盡囉

得蕭生得天下

侵侵不嬲都撚緊狗㗎啦

果時係佢窮開姐 依家唔同講法
由儉入奢易 由奢入儉難

真係識玩...........

係反口定支國鳩up

撚狗成功
一將功成萬骨枯

Trump式撚小支支

港豬︰美國佬出賣香港人

美國多次改變關稅 有升有降
最初都係因大陸舉棋不定
美國今次係唔會降低 估計係只有達成真正簽名作實既文件
有可能係曱近平要落場簽先會降低少少
又睇穿左曱近平稱皇目的 美國係多次要曱近平親自傾
明顯就係皇對王正面交峰 曱種反而係多次避開唔出現

係西部牛仔vs土匪

諗起以前預科要睇《活着》，嗰時覺得情節好狗血，個主角又蠢又廢，淨係識隨波逐流，煮到埋嚟就食，完全唔會主動改善生活，仲好好奇點解呢啲廢人做主角嘅小說都會備受追捧
當時覺得本小說只係啲overrated垃撚圾嘅偽文學作品，依家先知支那人原來根本就係咁廢

遲吓又插多野

喺香港唔係讀屎片果堆大學生真係好屈

劉世良都係講個事實出嚟
燒山就真係鳩up

應該唔會簽, 簽左都會走數果隻

又彈出彈入

我信佢唔會取消，美國經濟向好，點解要取消先？想玩死自己咩。

蠢民政策 假民族主義 累死支人
其實佢地係好慘

無降過

大陸係想等美國換屆 再睇下係咩人上
會唔會對大陸溫和
美國認為侵侵做唔做都冇所謂
事實上美國都公開左將承認香港人係盟友關係
呢一點就係示威可以存在既理由
美國已經當香港人係盟友 雖然唔係話做咩都得
但係真正強大既國家暗中保護咁 已經係定心丸

唔係要取消呀係要加強啊
美國人你要記住
支那賤畜你一定要打到佢死為止等佢冇得翻身要斷氣
呢個係世界嘅大毒瘤一定要除呢個世界先至和平
支那係有心要侵略全世界
佢哋本身就充滿咗病毒佢要將佢自己嘅病毒根治唔到就傳染全世界等大家一齊死
所以各國應該要聯合硬起來消滅支那

仲有潛伏喺各國嘅支那物體亦都必須要處理
支那禍害左呢個世界數十年
呢一筆帳係時候要同佢哋清

又put左

一直都係話係支那逐步減少對美國嘅入口稅，從來無無話係美國會減支那稅，美國只係取消12月果次新增稅

屌你睇到個標題大笑咗出聲

睇左白兵講美國國策果段 一直以來都知美國係想打ccp
但再諗返頭先世良直播講trump拎香港同中共deal 簽完貿協即棄

心諗都唔合理既 ccp會簽咩？
求其講2樣 真開放市場同政治改革
ccp撚會同你簽咩

咪白兵囉，講你又唔聽

彭博報fake news，CNBC反而講真野

到時咪有野睇 最高領導人都走數

彭博係中共隻狗是常識吧

一早預左

中国乜柒農產品都未買就想人地減關稅

甴近平：又玩鳩我

次次上完historic high就出手，每次破少少就夠

造下市，執番你幾十億咋

其實做人隻棋唔重要，最重要係做人隻車

TVB仲話形勢似乎逆轉

收皮啦支共

套路就係估佢唔到

千古一帝Trump

唔知邊到睇過
中國就似一隻冬眠緊嘅猛虎，你唔搞鳩佢由自何，你一搞鳩佢佢絕對唔會放過你

我覺得佢講得好岩，直頭中撚哂
係支那人心中，中國係一隻猛虎，只係冬眠緊，你郁佢佢隨時咬死你
有腦嘅人就會知，猛虎係唔會冬眠，只有死咗嘅老虎先訓到一個月以上

全盛時期嘅Trump可以撚幾多次狗

對付無賴最好就係更無賴。
支那睇路

今次應該死兩億，咁啲草可以夠食一年多幾個月